<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>logs on Ainda precisam de um Terceiro Testamento?</title>
    <link>/categories/logs/</link>
    <description>Recent content in logs on Ainda precisam de um Terceiro Testamento?</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <copyright>Written in 2018 by Daniell Mesquita (https://daniellmesquita.eth.link)</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 23 Jun 2019 14:33:54 -0400</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="/categories/logs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>2ª carta aos Blumenauenses</title>
      <link>/2019/06/2%C2%AA-carta-aos-blumenauenses/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2019 14:33:54 -0400</pubDate>
      
      <guid>/2019/06/2%C2%AA-carta-aos-blumenauenses/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;img/letters/blumenauans/2.png&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;captulo-1&#34;&gt;CAPÍTULO 1&lt;/h3&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Você não sabe quando isto foi escrito, nem quem escreve, mas saiba quem quer falar com você.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Não sei se és homem, ou mulher.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mas quê importa? Você está lendo, e pode se edificar com isto.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Não conheço teus erros, teu nome, teu sobrenome, sua escolaridade, suas condições financeiras;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Contudo direciono esta carta à qualquer residente de Blumenau e cidades vizinhas, que possa receber luz ao ler isto.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Daniell, servo muito falho, escrevo isto após contender e me inclinar aos desejos.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vi um vento como nunca antes vi em Blumenau, arrastando folhas e fazendo um alto som.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Eu havia pensado em jogar esta carta, de um lugar alto, mas me foi respondido que isto não é necessário, e tenho de redigir as cartas sem pensar em outras coisas.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;h3 id=&#34;captulo-2&#34;&gt;CAPÍTULO 2&lt;/h3&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Estou perplexo a respeito do cristianismo de hoje.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Só se fala em prosperidade, vitória, conquistas, uma fabulosa vida regalada, soberba, etc.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ensinam as pessoas a serem como os néscios;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;De quem muito a Bíblia se referiu, como também previu o que acontece hoje, em 2 Timóteo 4:3:&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&amp;ldquo;Porque virá tempo em que não suportarão a sã doutrina, mas, tendo comichão nos ouvidos, amontoarão para si doutores conforme as suas próprias concupiscências;&amp;quot;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Quem são esses doutores? Os pastores que hoje pregam a prosperidade.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;E muitas igrejas não querem admitir perder fiéis para outras igrejas&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;(concorrentes, como se fosse uma competição capital) e então pregam somente o que agrada ao homem, e assim enchem suas igrejas.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mas não podemos falar agradando ao homem, e sim falar o que convém para edificar pessoas e almas para agradar a Deus.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;1 Coríntios 4:14: &amp;ldquo;Não escrevo estas coisas para vos envergonhar; mas admoesto-os como meus filhos amados&amp;rdquo;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Se eu porventura tenho um filho que se entorpece;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Permitirei que ele faça isso dentro de minha casa para que enquanto ele, vivo, não venha a sair dela,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ou com amor o repreenderei para que porventura não venha a sair morto?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;É semelhante a isso o que acontece hoje nas igrejas.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Preferem que os fiéis se mantenham com a alma morrendo, ou que ouçam a verdade mesmo que querendo sair?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;De que adianta ter a igreja cheia de almas perdidas?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pois é melhor a igreja com somente 7 membros salvos, que uma igreja com mil membros confusos.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Conforme está escrito: muitos serão chamados, e poucos os escolhidos.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;E: a porta é estreita.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Gálatas 1:9-10: &amp;ldquo;Assim, como já vo-lo dissemos, agora de novo também vo-lo digo: se alguém vos anunciar outro evangelho além do que já recebestes, seja anátema. Porque, persuado eu agora a homens ou a Deus? Ou procuro agradar a homens? Se estivesse ainda agradando aos homens, não seria servo de Cristo&amp;rdquo;.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;h3 id=&#34;captulo-3&#34;&gt;CAPÍTULO 3&lt;/h3&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Hoje se ensina a crucificar, não a carregar a cruz.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Agora para ter glória no céu temos de ter glória na Terra?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Porventura Deus é injusto por os maus serem glorificados na Terra enquanto os bons sofrem?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Os cristãos tem de viver como reis na Terra?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Porventura Cristo já voltou, e aqui é o paraíso?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;É aqui na Terra céu para os maus e inferno para os bons?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mas a Terra não é tudo, e não é aqui que nos será revelado o que havemos de ser.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pois Terra, inferno e céus são semelhantes, mas diferentes.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;1 Coríntios 15:19: &amp;ldquo;Se esperamos em Cristo só nesta vida, somos os mais miseráveis de todos os homens&amp;rdquo;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pois pior é aquele que, conhecendo a Cristo, peca; que aquele que peca em sua ignorância.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Portando aqueles que dizem amar a Cristo, mas seu coração está na Terra,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;E priorizam as coisas que são vaidade (vaidade são as coisas que não são eternas), são semelhantes aos mais pecadores de todos.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;h3 id=&#34;captulo-4&#34;&gt;CAPÍTULO 4&lt;/h3&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Quem peca mais? O errante que pode vir a se transformar em nova criatura, ou o que diz já ser nova criatura e não reconhece seus erros?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pois quem diz ser já convertido, e pecando voluntáriamente,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Esse não permite a si converter-se em Espírito e em verdade, e não em palavra.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Porventura pode o que diz ser já convertido, converter-se sem crer ter desviado do caminho?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pois vivem como desviados mas dizendo-se convertidos.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;E ainda querem reprimir à quem eles chamam pecadores!&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;O que faremos quanto a pessoas assim? Ensiná-las, admoestando com humildade que provém do amor,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;E combatermos em orações por aqueles que acreditamos que podem vir a arrepender-se.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Quanto a nós, não pensemos que Deus e a Bíblia sejam iguais a esses hipócritas, suas doutrinas, e suas igrejas.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ponhamos o amor acima de tudo, amando a Deus sobre todas as coisas,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Amando o próximo mais do que nos amamos, e nos amando acima das corrupções que esse mundo oferece;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Glutonarias, bebedices, tabacaria, sensualidade, malícia, inveja e coisas semelhantes a estas.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pois estas são males ao corpo (tempo do Espírito Santo) e à alma.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Não sou presbítero, nem pastor. Não me considero nem obreiro, por tantas falhas.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Não possuo igreja, nem tenho religião.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mas peço que você receba esta carta como quem a recebe de um apóstolo, sabendo eu que não o sou.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Que nosso maior amor seja a Cristo Jesus, assim também amaremos ao Pai; pois Deus é um.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;E se amamos Jesus, sofremos com ele, e com ele ressuscitaremos em glória.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Galátas 1:7: &amp;ldquo;O qual não é outro, mas há alguns que vos inquietam e querem transtornar o evangelho de Cristo&amp;rdquo;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Hoje, muitas igrejas inquietam e escandalizam;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Formando hipócritas de um lado, descrentes do outro.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;h3 id=&#34;captulo-5&#34;&gt;CAPÍTULO 5&lt;/h3&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Mas quem é de Deus sabe que em si recebe a presença de Jesus e do Espírito,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Que ama o próximo e ajuda a todos, que procura se congregar com outros cristãos sinceros e admoestar os iniquos,&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Que busca o conhecimento da verdade e não se embaraça com os negócios desta vida.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Colossenses 3:23: &amp;ldquo;E tudo quanto fizerdes, fazei-o de todo o coração, como ao Senhor, e não aos homens&amp;rdquo;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;João 12:42-43: &amp;ldquo;Apesar de tudo, até muitos dos principais creram nele;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mas não o confessavam por causa dos fariseus, para não serem expulsos da sinagoga.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Porque amavam mais a glória dos homens do que a glória de Deus&amp;rdquo;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mateus 24:35: &amp;ldquo;O céu e a terra passarão, mas as minhas palavras não hão de passar&amp;rdquo;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mateus 24:38-39: &amp;ldquo;Porquanto, assim como, nos dias anteriores ao dilúvio, comiam, bebiam, casavam e davam-se em casamento, até o dia em que Noé entrou na arca.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;E não o perceberam, até que veio o dilúvio, e os levou a todos, assim será também a vinda do Filho do homem&amp;rdquo;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;E por que os que se dizem convertidos mas são iniquos, pecam?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;João 9:39-41: &amp;ldquo;E disse-lhe Jesus:&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Eu vim a este mundo para juízo, a fim de que os que não vêem vejam, e os que vêem sejam cegos&amp;rdquo;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;E aqueles dos fariseus, que estavam com ele, ouvindo isto, disseram-lhe:&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Também nós somos cegos? Disse-lhes Jesus:&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Se fôsseis cegos, não teríeis pecado; mas como agora dizeis: vemos; por isso o vosso pecado permanece&amp;rdquo;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Gálatas 5:14: &amp;ldquo;Porque toda a lei se cumpra numa só palavra, nesta: amarás ao teu próximo como a ti mesmo&amp;rdquo;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Romanos 6:12: &amp;ldquo;Não reine, portanto, o pecado em vosso corpo mortal, para lhe obedecerdes em suas concupiscências;&amp;quot;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2 Coríntios 2:17: &amp;ldquo;Porque nós não somos, como muitos, falsificadores da palavra de Deus, antes falamos de Cristo com sinceridade, como de Deus na presença de Deus&amp;rdquo;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Leia também Gálatas 5:17-25, e Filipenses 4.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Como homem, me cansei grandemente escrevendo esta carta, mas meu espírito se regozija.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Leia com amor e diligência a todas as citações bíblicas aqui contidas.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Graça e paz, e amor, estejam convosco.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;mailto:mssdaniellmesquita@gmail.com&#34;&gt;mssdaniellmesquita@gmail.com&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Blumenau, 15/03/18&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Adultos - 1ª carta aos Blumenauenses</title>
      <link>/2019/06/adultos-1%C2%AA-carta-aos-blumenauenses/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2019 14:33:54 -0400</pubDate>
      
      <guid>/2019/06/adultos-1%C2%AA-carta-aos-blumenauenses/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;img/letters/blumenauans/1.png&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;captulo-1&#34;&gt;CAPÍTULO 1&lt;/h3&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Oi! Entendo que é falta de educação ler a carta para outros, mas esta carta é para você, que a encontrou por aí após eu a ter jogado.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Espero que essas palavras lhe sejam muito úteis!&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Desculpe se atrapalhei sua correria, mas minha intenção é de te edificar.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Nos tempos antigos, as pessoas tinham mais tempo e faziam mais coisas, e viviam por mais anos, mas nos tempos atuais as pessoas correm muito, sentem que não produziram o suficiente e que o tempo falta em todos os dias.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Hoje em dia as pessoas possuem grande infraestrutura e atendimento médico, mas em contrapartida o estilo de vida e alimentos industrializados (salgadinhos, fast food, etc) tem reduzido a expectativa de vida das pessoas, enquanto os alimentos &amp;ldquo;fit&amp;rdquo; são mais caros e considerados, talvez, pela maioria como que tendo um sabor inferior.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mas falando nos tempos antigos: as pessoas se dedicavam mais para ler uma carta que encontravam.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Liam com humildade, atenção, interesse, etc.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Peço que você seja assim ao ler essa carta.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ao ler, talvez você pense: &amp;ldquo;louco!&amp;quot;, &amp;ldquo;mais um daqueles&amp;rdquo;, &amp;ldquo;burro&amp;rdquo;, &amp;ldquo;mentiroso&amp;rdquo;, mas leia isso com muito amor.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;h3 id=&#34;captulo-2&#34;&gt;CAPÍTULO 2&lt;/h3&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;O amor e a fé são gratuitos, e são as maiores coisas que existem no Universo.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;O amor é a maior dádiva dos seres, e a fé é o maior motor na Terra.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;E a sabedoria? Provérbios 4:7: &amp;ldquo;A sabedoria é a coisa principal; adquire pois a sabedoria, emprega tudo o que possuis na aquisição de entendimento&amp;rdquo;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;E se tudo que possuis é a fé?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;É com fé que você pode adquirir sabedoria.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Tiago 1:5: &amp;ldquo;E, se algum de vós tem falta de sabedoria, peça-a a Deus, que a todos dá liberalmente, e o não lança em rosto, e ser-lhe-á dada&amp;rdquo;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Se a sabedoria é a coisa principal, eu erro em dizer que a fé é o maior motor?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Não, pois com fé se adquire a coisa principal chamada Sabedoria, logo a fé também é principal, todos esses sendo importantes em suas funções, como membros de um corpo.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;1 Coríntios 11:11: &amp;ldquo;Todavia, nem o homem é sem a mulher, nem a mulher sem o homem, no Senhor&amp;rdquo;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;1 Coríntios 11:12: &amp;ldquo;Porque, como a mulher provém do homem, assim também o homem provém da mulher, mas tudo vem de Deus&amp;rdquo;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;1 Coríntios 12:20-21: &amp;ldquo;Assim, pois, há muitos membros, mas um corpo. E o olho não pode dizer à mão: não tenho necessidade de ti; nem ainda a cabeça aos pés: não tenho necessidade de vós&amp;rdquo;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pensando em um membro mais fraco, e se esse for a tua fé?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Se tua fé é pequena? Mateus 17:20: &amp;ldquo;E Jesus lhes disse: Por causa de vossa pouca fé; Porque em verdade vos digo que, se tiverdes fé como um grão de mostarda, direis a este monte: passa daqui para acolá, e há de passar; e nada vos será impossível&amp;rdquo;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Não leia isso com deboche, pois óbviamente mesmo que sua fé seja gigante, você não pode mover um monte, pois não é da vontade de Deus.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;1 João 5:14: &amp;ldquo;E esta é a confiança que temos nele, que, se pedirmos alguma coisa, segundo a sua vontade, ele nos ouve&amp;rdquo;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;E se você pedir algo que não é da vontade de Deus? Tiago 4:3: &amp;ldquo;Pedis, e não recebeis, porque pedis mal, para o gastardes em vossos deleites&amp;rdquo;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pediu uma coisa boa e não recebeu? Não pense que tu pediu mal, nem desista; insista, pois no tempo de Deus ele faz por ti.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Disse Jesus, em Lucas 18:7: &amp;ldquo;E Deus não fará justiça aos seus escolhidos, que clamam a ele de dia e de noite, ainda que tardio para com eles?&amp;quot;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Volte a ler Mateus 17:20, nesta mesma carta.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Sua fé é pequena, do tamanho de um grão de mostarda? Mateus 13:31-32: &amp;ldquo;Outra parábola lhes propôs, dizendo: O reino dos céus é semelhante ao grão de mostarda que o homem, pegando nele, semeou no seu campo; O qual é, realmente, a menor de todas as sementes; mas, crescendo, é a maior das plantas, e faz-se uma árvore, de sorte que vêm as aves do céu, e se aninham nos seus ramos&amp;rdquo;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pois, se tua fé é pequena, mas você tem fé!&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;E essa tua fé pode ser exercitada a crescer muito mais, inclusive com fé você pode pedir mais fé.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;mailto:mssdaniellmesquita@gmail.com&#34;&gt;mssdaniellmesquita@gmail.com&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
