<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tags on Ainda precisam de um Terceiro Testamento?</title>
    <link>/tags/</link>
    <description>Recent content in Tags on Ainda precisam de um Terceiro Testamento?</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <copyright>Written in 2018 by Daniell Mesquita (https://daniellmesquita.eth.link)</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 23 Jun 2019 14:33:54 -0400</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="/tags/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>2ª carta aos Blumenauenses</title>
      <link>/2019/06/2%C2%AA-carta-aos-blumenauenses/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2019 14:33:54 -0400</pubDate>
      
      <guid>/2019/06/2%C2%AA-carta-aos-blumenauenses/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;../img/letters/blumenauans/2.png&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;captulo-1&#34;&gt;CAPÍTULO 1&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;(1.) Você não sabe quando isto foi escrito, nem quem escreve, mas saiba quem quer falar com você.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(2.) Não sei se és homem, ou mulher.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(3.) Mas quê importa? Você está lendo, e pode se edificar com isto.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(4.) Não conheço teus erros, teu nome, teu sobrenome, sua escolaridade, suas condições financeiras;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(5.) Contudo direciono esta carta à qualquer residente de Blumenau e cidades vizinhas, que possa receber luz ao ler isto.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(6.) Daniell, servo muito falho, escrevo isto após contender e me inclinar aos desejos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(7.) Vi um vento como nunca antes vi em Blumenau, arrastando folhas e fazendo um alto som.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(8.) Eu havia pensado em jogar esta carta, de um lugar alto, mas me foi respondido que isto não é necessário, e tenho de redigir as cartas sem pensar em outras coisas.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;captulo-2&#34;&gt;CAPÍTULO 2&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;(1.) Estou perplexo a respeito do cristianismo de hoje.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(2.) Só se fala em prosperidade, vitória, conquistas, uma fabulosa vida regalada, soberba, etc.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(3.) Ensinam as pessoas a serem como os néscios;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(4.) De quem muito a Bíblia se referiu, como também previu o que acontece hoje, em 2 Timóteo 4:3:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(5.) &amp;ldquo;Porque virá tempo em que não suportarão a sã doutrina, mas, tendo comichão nos ouvidos, amontoarão para si doutores conforme as suas próprias concupiscências;&amp;quot;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(6.) Quem são esses doutores? Os pastores que hoje pregam a prosperidade.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(7.) E muitas igrejas não querem admitir perder fiéis para outras igrejas&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(8.) (concorrentes, como se fosse uma competição capital) e então pregam somente o que agrada ao homem, e assim enchem suas igrejas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(9.) Mas não podemos falar agradando ao homem, e sim falar o que convém para edificar pessoas e almas para agradar a Deus.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(10.) 1 Coríntios 4:14: &amp;ldquo;Não escrevo estas coisas para vos envergonhar; mas admoesto-os como meus filhos amados&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(11.) Se eu porventura tenho um filho que se entorpece;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(12.) Permitirei que ele faça isso dentro de minha casa para que enquanto ele, vivo, não venha a sair dela,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(13.) Ou com amor o repreenderei para que porventura não venha a sair morto?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(14.) É semelhante a isso o que acontece hoje nas igrejas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(15.) Preferem que os fiéis se mantenham com a alma morrendo, ou que ouçam a verdade mesmo que querendo sair?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(16.) De que adianta ter a igreja cheia de almas perdidas?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(17.) Pois é melhor a igreja com somente 7 membros salvos, que uma igreja com mil membros confusos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(18.) Conforme está escrito: muitos serão chamados, e poucos os escolhidos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(19.) E: a porta é estreita.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(20.) Gálatas 1:9-10: &amp;ldquo;Assim, como já vo-lo dissemos, agora de novo também vo-lo digo: se alguém vos anunciar outro evangelho além do que já recebestes, seja anátema. Porque, persuado eu agora a homens ou a Deus? Ou procuro agradar a homens? Se estivesse ainda agradando aos homens, não seria servo de Cristo&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;captulo-3&#34;&gt;CAPÍTULO 3&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;(1.) Hoje se ensina a crucificar, não a carregar a cruz.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(2.) Agora para ter glória no céu temos de ter glória na Terra?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(3.) Porventura Deus é injusto por os maus serem glorificados na Terra enquanto os bons sofrem?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(4.) Os cristãos tem de viver como reis na Terra?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(5.) Porventura Cristo já voltou, e aqui é o paraíso?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(6.) É aqui na Terra céu para os maus e inferno para os bons?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(7.) Mas a Terra não é tudo, e não é aqui que nos será revelado o que havemos de ser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(8.) Pois Terra, inferno e céus são semelhantes, mas diferentes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(9.) 1 Coríntios 15:19: &amp;ldquo;Se esperamos em Cristo só nesta vida, somos os mais miseráveis de todos os homens&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(10.) Pois pior é aquele que, conhecendo a Cristo, peca; que aquele que peca em sua ignorância.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(11.) Portando aqueles que dizem amar a Cristo, mas seu coração está na Terra,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(12.) E priorizam as coisas que são vaidade (vaidade são as coisas que não são eternas), são semelhantes aos mais pecadores de todos.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;captulo-4&#34;&gt;CAPÍTULO 4&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;(1.) Quem peca mais? O errante que pode vir a se transformar em nova criatura, ou o que diz já ser nova criatura e não reconhece seus erros?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(2.) Pois quem diz ser já convertido, e pecando voluntáriamente,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(3.) Esse não permite a si converter-se em Espírito e em verdade, e não em palavra.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(4.) Porventura pode o que diz ser já convertido, converter-se sem crer ter desviado do caminho?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(5.) Pois vivem como desviados mas dizendo-se convertidos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(6.) E ainda querem reprimir à quem eles chamam pecadores!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(7.) O que faremos quanto a pessoas assim? Ensiná-las, admoestando com humildade que provém do amor,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(8.) E combatermos em orações por aqueles que acreditamos que podem vir a arrepender-se.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(9.) Quanto a nós, não pensemos que Deus e a Bíblia sejam iguais a esses hipócritas, suas doutrinas, e suas igrejas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(10.) Ponhamos o amor acima de tudo, amando a Deus sobre todas as coisas,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(11.) Amando o próximo mais do que nos amamos, e nos amando acima das corrupções que esse mundo oferece;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(12.) Glutonarias, bebedices, tabacaria, sensualidade, malícia, inveja e coisas semelhantes a estas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(13.) Pois estas são males ao corpo (tempo do Espírito Santo) e à alma.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(14.) Não sou presbítero, nem pastor. Não me considero nem obreiro, por tantas falhas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(15.) Não possuo igreja, nem tenho religião.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(16.) Mas peço que você receba esta carta como quem a recebe de um apóstolo, sabendo eu que não o sou.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(17.) Que nosso maior amor seja a Cristo Jesus, assim também amaremos ao Pai; pois Deus é um.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(18.) E se amamos Jesus, sofremos com ele, e com ele ressuscitaremos em glória.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(19.) Galátas 1:7: &amp;ldquo;O qual não é outro, mas há alguns que vos inquietam e querem transtornar o evangelho de Cristo&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(20.) Hoje, muitas igrejas inquietam e escandalizam;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(21.) Formando hipócritas de um lado, descrentes do outro.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;captulo-5&#34;&gt;CAPÍTULO 5&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;(1.) Mas quem é de Deus sabe que em si recebe a presença de Jesus e do Espírito,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(2.) Que ama o próximo e ajuda a todos, que procura se congregar com outros cristãos sinceros e admoestar os iniquos,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(3.) Que busca o conhecimento da verdade e não se embaraça com os negócios desta vida.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(4.) Colossenses 3:23: &amp;ldquo;E tudo quanto fizerdes, fazei-o de todo o coração, como ao Senhor, e não aos homens&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(5.) João 12:42-43: &amp;ldquo;Apesar de tudo, até muitos dos principais creram nele;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(6.) Mas não o confessavam por causa dos fariseus, para não serem expulsos da sinagoga.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(7.) Porque amavam mais a glória dos homens do que a glória de Deus&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(8.) Mateus 24:35: &amp;ldquo;O céu e a terra passarão, mas as minhas palavras não hão de passar&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(9.) Mateus 24:38-39: &amp;ldquo;Porquanto, assim como, nos dias anteriores ao dilúvio, comiam, bebiam, casavam e davam-se em casamento, até o dia em que Noé entrou na arca.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(10.) E não o perceberam, até que veio o dilúvio, e os levou a todos, assim será também a vinda do Filho do homem&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(11.) E por que os que se dizem convertidos mas são iniquos, pecam?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(12.) João 9:39-41: &amp;ldquo;E disse-lhe Jesus:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(13.) Eu vim a este mundo para juízo, a fim de que os que não vêem vejam, e os que vêem sejam cegos&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(14.) E aqueles dos fariseus, que estavam com ele, ouvindo isto, disseram-lhe:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(15.) Também nós somos cegos? Disse-lhes Jesus:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(16.) Se fôsseis cegos, não teríeis pecado; mas como agora dizeis: vemos; por isso o vosso pecado permanece&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(17.) Gálatas 5:14: &amp;ldquo;Porque toda a lei se cumpra numa só palavra, nesta: amarás ao teu próximo como a ti mesmo&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(18.) Romanos 6:12: &amp;ldquo;Não reine, portanto, o pecado em vosso corpo mortal, para lhe obedecerdes em suas concupiscências;&amp;quot;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(19.) 2 Coríntios 2:17: &amp;ldquo;Porque nós não somos, como muitos, falsificadores da palavra de Deus, antes falamos de Cristo com sinceridade, como de Deus na presença de Deus&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(20.) Leia também Gálatas 5:17-25, e Filipenses 4.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(21.) Como homem, me cansei grandemente escrevendo esta carta, mas meu espírito se regozija.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(22.) Leia com amor e diligência a todas as citações bíblicas aqui contidas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(23.) Graça e paz, e amor, estejam convosco.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(24.) &lt;a href=&#34;mailto:mssdaniellmesquita@gmail.com&#34;&gt;mssdaniellmesquita@gmail.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(25.) Blumenau, 15/03/18&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>3ª carta aos Blumenauenses</title>
      <link>/2019/06/3%C2%AA-carta-aos-blumenauenses/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2019 14:33:54 -0400</pubDate>
      
      <guid>/2019/06/3%C2%AA-carta-aos-blumenauenses/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;../img/letters/blumenauans/3.png&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;captulo-1&#34;&gt;CAPÍTULO 1&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;(1.) Carta de desabafo escrita para edificar, para que eu possa absorver o que aqui está escrito e adquirir experiência;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(2.) E para que outras pessoas possam se confortar em saber que eu, Daniell, estive sofrendo com as mesmas fraquezas da carne às quais todas as pessoas estão sujeitas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(3.) Meus sentimentos agora são ira, espírito de contenda, dúvida, mágoa, rancor, medo, cobiça, e outros semelhantes a estes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(4.) Não me conformo com a tolice, e isso faz eu me irar quando essa tolice provém de minha própria mãe.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(5.) Pela Bíblia, devo obedecê-la em tudo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(6.) Até para escrever isto eu me iro, pois escrevo embaixo da mesa para que os servos de Satanás não espiem.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(7.) E nisso eu sinto cobiça por coisas materiais:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(8.) Com Bitcoin, eu já teria dado à minha mãe dinheiro para o aluguel e frete;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(9.) E tendo alguns itens eu poderia cobrir a mesa para poder escrever sem cansar-me.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;captulo-2&#34;&gt;CAPÍTULO 2&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;(1.) E já estou cansado: no corpo, na mente e no espírito.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(2.) Tão cansado que às vezes nem consigo escrever (e descrever) tudo do que sinto em angústia nessas tribulações.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(3.) Não posso recair após confessar a Cristo, mas quando vejo estou desobedecendo à Bíblia Sagrada de Deus.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(4.) E isso há dois meses não acontecia.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(5.) A tolice de minha mãe têm prejudicado minha carne e me escandalizado, pois estou perplexo olhando o que ela tem feito enquanto o diabo a tenta.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(6.) Ela ficando com vontade de comer certos alimentos, me impedindo de falar e de manusear,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(7.) Me impedindo de acessar a Internet, não querendo telefonar à filha para receber seu dinheiro, podendo sair daqui sem pagar aluguel e deixando nossas coisas na casa.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(8.) E ficando quieta com crise de nervos pensando em coisas ruins ou falando muito,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(9.) E fazendo coisas que nos prejudicam quando sabemos que há homens maliciosos filmando querendo torcer nossas palavras e atos; tudo isto tem me feito aflito.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(10.) E ainda mais afligido me sinto em saber que estou pecando.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(11.) Me sinto como que um lixo; como um bonequinho palhaço nas mãos de um deus.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(12.) Quero morrer, e como eu gostaria de ter coragem para eu mesmo o fazer!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(13.) Como eu tenho feito a vontade do diabo e de seus demônios!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(14.) E me irando por quem faz isto mais que eu, tenho aberto ainda mais portas espirituais para eles.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(15.) É porque eu quero pecar ou estão brincando para comigo?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(16.) Há alguém fazendo eu pecar para que eu fique com temor?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(17.) Tem graça servir a Deus por temor?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(18.) É bom nos sujeitarmos a Satanás em seu &amp;ldquo;não proves, não toques, não manuseies&amp;rdquo;?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(19.) Não estou eu extinguindo ao Espírito quando me iro?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(20.) Preencho meu vazio espiritual com as palavras e atos de Satanás ou de Deus?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(21.) Minha mãe é ruim ou sou eu quem não sei falar com mais amor?&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;captulo-3&#34;&gt;CAPÍTULO 3&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;(1.) Quando tememos ou nos irritamos, o amor não está devidamente presente.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(2.) Quando nos distraimos com alguma coisa deste mundo, abrimos portas para demônios nos ordenarem o que dizer e o que fazer.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(3.) De novo, repito: quando temos quaisquer sentimentos negativos, o diabo e demônios nos comandam e assim fazemos e falamos o que eles querem.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(4.) E eles fazem isto através da carne, a mesma que se corrompe na terra.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(5.) Mas o espírito é benigno, eterno e incorruptível.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(6.) Ora, o diabo quer a nossa corrupção;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(7.) Por isso ele nos tenta a nos inclinarmos à carne, e quando inclinados à carne ele nos ordena a fazer coisas que não convém.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(8.) Estamos, pois, sendo livres e fazendo a nossa vontade?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(9.) Ora, a vontade é um sentimento, assim como o amor o é.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(10.) Existe amor que não é amor, mas a vontade nossa, na verdade, nunca é vontade.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(11.) A única coisa em nosso ser a sentir vontade, a saber, é a nossa alma;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(12.) A qual somente quer viver em Espírito e em verdade, e ser salva.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(13.) De qualquer modo, vivemos em servidão, servindo à carne por &amp;ldquo;liberdade&amp;rdquo; e &amp;ldquo;vontade&amp;rdquo;, ou servindo ao Espírito por temor.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(14.) Ora, na carne a liberdade e vontade são falsas, de sorte que essas coisas só se encontram na alma e no amor.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(15.) Pois que? Por amor, pecaremos e serviremos à carne amando a Deus e crendo que ele perdoa isto e que em mais idade nos converteremos?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(16.) De modo nenhum; pois o amor de verdade e completo começa por: amar a Deus sobre todas as coisas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(17.) Se amamos a Deus, não temos medo dele; mas não queremos o entristecer por nós e/ou para conosco.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(18.) Porém com o novo testamento de nosso Senhor Jesus Cristo, entendemos isso de modo ainda mais grandioso, como primeiro mandamento:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(19.) Amarás a teu próximo como a ti mesmo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(20.) Amaremos então a si, e ao próximo igualmente.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(21.) E, se amamos o próximo, amamos a nós mesmos;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(22.) Porque quem não se ama não pode amar, e quem não se compreende não pode compreender.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(23.) Na verdade, se nos amamos uns aos outros (como Cristo nos amou), também amamos a nossas almas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(24.) E se amamos nossas almas, faremos sua vontade, que é de viver em Espírito e em verdade.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;captulo-4&#34;&gt;CAPÍTULO 4&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;(1.) Parei o que eu estava escrevendo em &amp;ldquo;e se amamos nossas almas&amp;rdquo;, quando bateu à porta uma senhora rogando por sua filha que sofre de câncer, e dizendo que conseguiu pouco dinheiro.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(2.) Eu disse que não tinhamos nem para nós, e ela sem questionar saiu.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(3.) Imediatamente me turbei em espírito, e chamei: &amp;ldquo;Senhora!&amp;rdquo; e ela retornou.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(4.) Perguntei se ela crê em Deus, e ela respondeu que se não fosse isso elas nem estariam mais aqui.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(5.) Perguntei se elas aceitariam uma oração, e elas de boa mente aceitaram.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(6.) Eu disse para que não confiem em mim, mas em Deus, e iniciei a oração lembrando como sou falho e que naquele momento Deus me usou e me pôs sua unção e palavras,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(7.) Como usou aquele jumentinho para dizer, na verdade, reproduzir suas palavras àquele povo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(8.) Orei muito, e com um pouco de temor, mas sobrepus o amor.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(9.) Agradeci a Deus por aquelas duas almas, e lembrei-me agora que hoje com peso na consciência lembrei-me de duas mulheres que vi na rua chorando e eu não socorri.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(10.) Eu havia posto o temor acima do amor.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(11.) E tudo quanto escrevo associa-se às coisas que pensei, disse, e escrevi hoje.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(12.) Se tive coragem de orar por duas desconhecidas (hoje falei sobre &amp;ldquo;estranhos&amp;rdquo;) e desobedecer a minha mãe e seu amor, que me instruiu a não falar com pessoas assim,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(13.) não foi por mérito ou coragem minha, mas pela misericórdia e longânimidade de Deus para que eu largasse a diabólica timidez e temor, em prol de algo superior: o amor.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(14.) E na oração falei sobre minha timidez, e que isso provém do diabo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(15.) Me odiei e temi a Deus por não ter socorrido a duas almas, mas me amei e agradeci à Deus por aquelas almas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(16.) Portanto, irmãos, não se turbe vossa consciência por seus atos do passado, para que de modo nenhum caiam da graça de nosso Senhor Jesus Cristo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(17.) Porque na graça está o amor, e no amor não há temor.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(18.) Se possuimos o verdadeiro e completo amor, nova criatura somos e coisas melhores que as passadas faremos, coisas boas sobressaindo sobre as ruins;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(19.) Pois a pessoa que somos hoje é melhor e nem se compara com a de antes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(20.) Portanto, irmãos, com amor tenho de repetir:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(21.) Se você não é mais aquela pessoa, mas uma nova (com isso Jesus fica feliz, por ti) sinta a liberdade e a confiança de Cristo Jesus, a fé que opera pelo amor,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(22.) E não tornem a temer e a pesar vossa consciência por aquilo que você já se arrependeu, Jesus já te perdoou e que hoje tu faz coisas melhores para compensar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(23.) Mas uma coisa digo: não se compensa uma alma perdida, pois uma única alma vale mais que o mundo inteiro, quer seja essa alma sua ou de outrém.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(24.) E eu deixei de socorrer duas almas, e de anunciar o evangelho para o dobro de almas. Vede quão grave isso é!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(25.) Mas fiz melhor que antes, como nova criatura que estou me tornando enquanto aguardo ser batizado nas águas e descer nelas o meu velho ser,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(26.) E por amor à Deus e à minha alma eu conservo meu labor para Cristo, numa consciência pura e pronta para sempre fazer coisas boas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(27.) Eu pequei mais que vocês todos, sabendo o valor de uma alma, mas esse conhecimento não estava consolidado ao entendimento e ao amor, em Espírito e em verdade.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(28.) Temi ao começar a escrever esta frase, mas Deus me respondeu e confirmou que não posso pesar minha consciência, pois a velha criatura é velha criatura, e a nova criatura é nova criatura;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(29.) Assim ela é ela e eu sou eu, e a velha criatura não atrapalha o amor e fé da nova.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(30.) Portanto, o que importa é o hoje.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(31.) Pecaremos hoje esperando por pedir perdão amanhã?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(32.) De modo nenhum; pois o dia em que Jesus volta é hoje.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(33.) Ame-se a si e igualmente ao próximo como se hoje fosse o último dia do mundo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(34.) E amando ao seu próximo, à esses pequeninos, você já está amando a Jesus.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(35.) Essas coisas estavam em minha cabeça, mas as esqueci.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(36.) Comecei a escrever esta com preguiça, cansaço, ira, desanimo, dúvida, e outros sentimentos semelhantes,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(37.) Mas agora escrevo tudo quanto queria (a vontade vem do Espírito) e com alta velocidade, como nunca antes fiz.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(38.) E hoje entendo uma coisa, que muito pesou minha consciência: porque viemos para Blumenau.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(39.) Parei em &amp;ldquo;E hoje entendo&amp;rdquo; e me alimentei, e o diabo começou a soprar dúvidas e dizendo que caí em armadilha.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(40.) Mas Deus me respondeu e disse que conforme ele me fez escrever em carta, não posso confiar na aparencia do mundo, nos negócios dessa Terra, nem na aparencia do mal.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;captulo-5&#34;&gt;CAPÍTULO 5&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;(1.) Como está escrito, o amor não suspeita mal.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(2.) E: o amor de Cristo nos constrange.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(3.) Salmos 119:116 também pede que o Senhor não nos deixe ficar envergonhados de nossa esperança.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(4.) Ora, ficaremos envergonhados por ter esperança em um ser superior entre os homens num mundo mal,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(5.) Ou ficaremos envergonhados diante desse ser superior por buscarmos glória de homens que como nós vivem por menos de 100 anos?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(6.) Fiquemos, pois, constrangidos e humilhados com Cristo e sua cruz, e gloriados por nossa fé que nos traz certezas e no amor que nos consola.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(7.) Você parece um palhaço que fala sozinho e crê no invisível?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(8.) O mundo te zomba e te faz pensar estar trabalhando em vão?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(9.) A ciência deste universo tem te confundido?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(10.) Parece não ter mais ninguém como você, e tu se sente um esquisito?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(11.) Você parece diminuir enquanto o mundo parece engrandecer?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(12.) Pois a aparência do mal e deste mundo nos persuade.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(13.) O pai da mentira, que é astuto e possui o império da morte; esse é o príncipe deste mundo, e é o deus deste século.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(14.) Este mundo é um teste, e nele nós homens (assim também falo das mulheres) optamos por se inclinar à carne e temer à esse mundo temporário, ou subir ao Espírito e amar ao Deus dos séculos e Pai da eternidade.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(15.) Ora, neste mundo reina a mentira:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(16.) Os homens se riem e mostram-se fortes, mas tem medo de morrer;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(17.) Os homens se mostram honestos e piedosos, mas poem o dinheiro acima de tudo;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(18.) Os homens bebem e demonstram estar felizes; mas estão ali pela tristeza;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(19.) Os homens se mostram sábios e doutores da ciência; mas negam a espiritualidade e a loucura da maior sabedoria.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(20.) Após escrever isto, no jantar o diabo se irou e quis me convencer de que as pessoas pensaram que não orei como eu deveria, e eu sei disso,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(21.) Mas não me perturbo com minhas atitudes falhas nem com o que pensam sobre mim, mas a fé e o amor de Deus e seus testemunhos são meus conselheiros.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;captulo-6&#34;&gt;CAPÍTULO 6&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;(1.) Quando Deus tocou isso em meu coração e senti a paz de Deus, o diabo se irritou e tentou me por dúvidas sobre a existência de Deus.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(2.) Mas dou graças à Deus pelo dia em que recebi uma ciência maior que a da maioria dos homens;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(3.) A respeito da existencia, da mente de Deus, de seus propósitos e de seu amor.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(4.) E se não compreendo a plenitude de Deus, me conformo e fico satisfeito com isso;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(5.) Pois para nós, meros homens nesse mundo, para todas as coisas há um limite, de sorte que nossa sabedoria também tem limite pois é limitada enquanto a sabedoria de Deus é infinita.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(6.) Porventura, duvidaremos da existencia de Deus porque não podemos a compreender?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(7.) De modo nenhum; pois a nossa maior sabedoria é saber que nossa sabedoria não é sabedoria, mas é um conhecimento limitado.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(8.) E parte dessa sabedoria é saber que esse mundo passará, mas nós ressuscitaremos pela fé e pelo amor;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(9.) Na graça de Jesus Cristo, Filho de Deus, nosso Senhor, e primícia de todas as criaturas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(10.) E se falhei tentando fazer alguma coisa boa, me conforto em saber que a boa intenção é maior que a falha.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(11.) 18/03/2018&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(12.) Ora, tudo aquilo que é físico, finito e falho provém daquele que é espiritual, infinito e perfeito.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(13.) Ele é.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(14.) Pois, o que ele é?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(15.) Quer o chamemos Deus, Pai, Criador, Senhor, Universo, Mestre; ou o interpretemos como outro deus, ele continua sendo o que ele é.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(16.) Ele é o que ele é, ele é o &lt;strong&gt;eu sou&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(17.) Se nós existimos, é porque ele é, e somos frutos de sua imaginação;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(18.) Vede quão grande é esse poder, sendo os frutos de sua imaginação coisas tão reais!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(19.) E o somos, mas se somos, somos nEle.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(20.) Ora, se você cria seres em sua imaginação, ninguém as crê, mas você é você e só você em sua mente e não outros homens, portanto logo esses seres existem!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(21.) E assim somos na mente de Deus; estamos em seu ventre e além de existir somos todos reais.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(22.) Deus nos serve, mas não como servo e sim como aquele que provê.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(23.) E servimos, como servos da carne ou servos de Deus.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(24.) E somente podemos discorrer como livres, sobrepondo o amor sobre todas as coisas, com a fé como motor.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(25.) A paz, a sabedoria e o amor de Deus esteja convosco.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(26.) Orem para que Jesus derrame seu Espírito com suas virtudes sobre nós.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(27.) Combatam em oração por mim e por seus amados, e assim eu o farei, orando por os meus e por quem receber (e pelos seus) esta carta.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(28.) Não deixeis o mundo vos persuadir com sua aparencia.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(29.) Não desistam dAquele que não desiste de vocês, nem desista de viver pois o tempo todo deste teste está com Deus e o suicídio é pecado gravíssimo;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(30.) Pois assim como você não decidiu sobre o início deste teste (seu nascimento) você não pode decidir pelo fim dele.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(31.) Não vos distraiam com as coisas deste mundo, mas ponham as coisas espirituais como prioridade.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(32.) Não sejais negligentes no tocante à vossa saúde, pois vosso corpo é templo do Senhor, e quem é negligente para com isso também comete pecado gravíssimo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(33.) Não duvidem de Deus, pois eu duvidei e hoje ele nos respondeu com trovões.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(34.) Peça para que Deus revele teus pecados que te são ocultos, confesse-os e procure ser nova criatura.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(35.) Tenham vosso prazer em orar, buscar conhecimento, evangelizar e abençoar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(36.) &lt;a href=&#34;mailto:mssdaniellmesquita@gmail.com&#34;&gt;mssdaniellmesquita@gmail.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(37.) Blumenau, 19/03/18&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4ª canção de Daniell Mesquita</title>
      <link>/2019/06/4%C2%AA-can%C3%A7%C3%A3o-de-daniell-mesquita/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2019 14:33:54 -0400</pubDate>
      
      <guid>/2019/06/4%C2%AA-can%C3%A7%C3%A3o-de-daniell-mesquita/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;mais-forte-que-o-vinho&#34;&gt;Mais forte que o vinho&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;(1.) Como Deus poderia ser, se ele não amasse existir?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(2.) Sem o amor, nada existiria.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(3.) E desde antes de nos criar, Deus ama existir.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(4.) O amor é a razão da existência.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(5.) Deus está em nós, sentindo tudo o que sentimos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(6.) E antes de o amarmos, ele nos amou, e ainda ama, e sempre amará.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(7.) E como Deus se sente, quando não perdoamos quem ele ama?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(8.) Somos todos corpos de Deus, nos abracemos nessa dor, até vir o novo corpo de nosso Senhor.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(9.) Ah, o amor é:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(10.) Bebida mais forte que o vinho; canção mais bela que a de um passarinho;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(11.) Não se aprende lendo um pergaminho; desde o berço se tem o carinho.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(12.) O amor você come, come, come e não vomita.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(13.) O amor você come, come, come e fica cada vez mais leve.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(14.) O amor você bebe, bebe, bebe e não fica tonto.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(15.) O amor você bebe, bebe, bebe e fica cada vez mais lúcido.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(16.) Jesus é o pão da vida, e o amor é o pão da alma.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(17.) O vinho é o liquido do corpo, e o amor é o liquido da alma.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(18.) O amor não está na atração física, o amor vê o interior; é amor de alma.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(19.) Deus não se importa com nossas diferenças, mas com nossa alma; e esteja na alma o nosso amor.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(20.) No amor não há deboche; no amor há o riso sincero, alegre e inocente.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(21.) O amor celebra e admira as coisas boas, e não se faz cego.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(22.) O amor é sentimento vivo, e vivifica tudo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(23.) O amor é o sentido da vida.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(24.) Ah, o amor é:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(25.) Bebida mais forte que o vinho; canção mais bela que a de um passarinho.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(26.) Não se aprende lendo um pergaminho; desde o berço se tem o carinho.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(27.) O amor você come, come, come e não vomita.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(28.) O amor você come, come, come e fica cada vez mais leve.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(29.) O amor você bebe, bebe, bebe e não fica tonto.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(30.) O amor você bebe, bebe, bebe e fica cada vez mais lúcido.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4ª carta aos Matinhenses</title>
      <link>/2019/06/4%C2%AA-carta-aos-matinhenses/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2019 14:33:54 -0400</pubDate>
      
      <guid>/2019/06/4%C2%AA-carta-aos-matinhenses/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;captulo-1&#34;&gt;CAPÍTULO 1&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;(1.) Deus me disse para eu escrever uma segunda carta no mesmo dia.
(2.) Até que eu entendo isso, pois dia 21 de fevereiro comecei a ter dúvidas existenciais.
(3.) Eu não gostaria de falar nesse tom para vós, mas a presente necessidade pessoal urge para que eu compartilhe convosco.
(4.) Minha fraqueza me faz entender a vossa, e vos faz identificáveis para com meus sentimentos.
(5.) Não sinto pressa nem preguiça em escrever esta carta, pois o mundo é ruim, aparente, decepciona, está sem esperança, cheio de ódio, cobiça e confusões.
(6.) Nem todos tiveram a oportunidade de perceber o que eu notei sobre o mundo.
(7.) Para mim, viver está beirando à impossibilidade, e o mundo está me rejeitando desde até mesmo quando eu era do mundo.
(8.) O mundo não conhece que um grupo de homens o controla com tr.. ..influências, e esse grupo (confraria, ordem, seita, organização, irmandade) não sabem quem os rege.
(9.) &amp;ldquo;Entregue muito, ganhe o restante, sorria&amp;rdquo; (no mundo).
(10.) E: &amp;ldquo;morda, mastigue, engula, repita&amp;rdquo;.
(11.) E: &amp;ldquo;se acostume brincando, se iluda, se decepcione, estude, cresça, trabalhe, inveje, coma e beba, envelheça, morra&amp;rdquo;.
(12.) A primeira e a segunda são regras do subconsciênte do mundo e as transcrevi para o consciênte.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;captulo-2&#34;&gt;CAPÍTULO 2&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;(1.) O mundo é atrativo, excitante, promissor, instigante, possessivo.
(2.) Queremos ser felizes; o dinheiro dá poder de movimentos;
(3.) Nos sentimos produtivos quando acordados; nos sentimos improdutivos quando olhamos para o tempo mas confiamos no outro dia;
(4.) Vemos a capacidade de crescimento alheio e podemos vir a nos sentirmos inferiores; os sonhos trazem motivação e prazer;
(5.) A aparencia ou o desejo excessivo traz confiança;
(6.) A luta carrega esperança e amor por uma causa;
(7.) O amor nos faz coexistir, convergir e sentirmos prazer um no outro e um pelo outro;
(8.) As ruas estão cheias de homens e mulheres de grande atratividade;
(9.) As mulheres formosas impressionam aos homens e a fricção e aperto no volume de seu corpo é mui prazeirosa;
(10.) Um novo tempo é uma esperança depositada e coisas atribuídas;
(11.) A esperança mostra sentido e nos mantém firmes;
(12.) O orgulho faz-nos sentirmos normais;
(13.) O ego e a fúria são sentimentos primais mas é atrativo para muitos e os faz sentirem-se seguros;
(14.) Utilizar a nova versão de um produto nos empolga e nos mantém engajados;
(15.) Alimentos e bebidas de alta palatabilidade estão ao nosso dispor para nos deliciarmos em cada pedaço, recheio, camada, cobertura, conglomerado de açúcar, grão de sal, gel de gordura, e gota, e aromas, e texturas, e sabores;
(16.) As superstições nos tranquilizam e fazem sentir poder e potência;
(17.) A vergonha e as paixões nos mantém ligados à nossa aparência e esta, faz-nos sentirmos bem.
(18.) Eu poderia falar de mais coisas deliciosas, mas eu iria me empolgar e vomitar arco-íris; mas não estou aqui para ter amor pelo mundo e menos ainda para te atrair para o mundo.
(19.) Não obstante, em se tratando de aparência, tudo isso o que eu citei é aparencia e ilusões.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;[À partir de aqui, Daniell começou a escrever com letras cada vez menores.]&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(20.) Você é cego para não ver isto?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;[Então as letras ficaram ainda menores, requerendo uma boa lupa para conseguir ler.]&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(21.) Sem contradições é que vos digo, mesmo não tendo formação acadêmica em letras: é com grandes letras que vos escrevo.
(22.) Jesus Cristo é o zoom da existencia e das coisas futuras.
(23.) Aparencias decepcionam, febres abaixam, animais entram em extinção, humanos morrem e corpos celestes nos ameaçam.
(24.) Mas toda essa limitação é uma amostra: são sombras das coisas futuras.
(25.) Mas temos de rejeitar a essas amostras, para termos as reais.
(26.) Pois Cristo foi rejeitado para assim o termos.
(27.) Ora, as outras pessoas só querem gastar, sem agradecer ao Deus que, com amor, criou.
(28.) E ele também quer o amor de nossa parte, por nós mesmos, pois ele nos deu o combustível do amor para que assim ajamos por nós mesmos.
(29.) Como os átomos, toda a criação tem a mesma origem e dependencia, portanto deveriam de largar a cegueira e abraçar-se nesta dor de parto não-evidente mas comum e aguardar por o nascimento do novo corpo.
(30.) Mas quem é cego, não pode ver em seu próximo, que assim como você, ele é membro de um mesmo corpo dependente desses membros.
(31.) E somos o corpo de Cristo na carne, carne essa que foi crucificada (e essa carne é crucificada quando abandonamos a nossos pecados).&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;captulo-3&#34;&gt;CAPÍTULO 3&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;(1.) Não me importo em ficar cego na carne por escrever assim, pois se é para trazer a vista espiritual à vós, é justo.
(2.) Talvez você esteja se atrapalhando entre as linhas desta carta, mas assim você também está se atrapalhando na carne, e as linhas são:
(3.) As ilusões, os cuidados, as dúvidas, a ira, os desejos, os medos, o cansaço, a tristeza, a preguiça, e outros semelhantes à estes.
(4.) Peço que descubra alguns mistérios da verdade, sem preguiça e sem desanimo, mas com amor e dedicação.
(5.) O que é mais fácil para crer: que eu sou o Chapolin Colorado escrevendo após ingerir uma das minhas famosas pílulas de polegarina com movimentos friamente cálculados, ou que sou o opróbrio escrevendo inspirado por Deus?
(6.) O que é mais fácil para crer: que Deus é átomos que se juntaram e fizeram a existencia e o universo ganhar na mega-sena com a coincidencia de sermos nós e os únicos racionais no universo (conforme diz a Bíblia) ou que Deus é quem criou?
(7.) Mais fácil é acreditar na revolução dos átomos que acreditar na revolução da Esquerda, porque o homem é o mais falho mas Deus é perfeito.
(8.) Quanto as discensões políticas, religiosas, desportivas, morais, filosóficas, ciêntificas, ideológicas entre os homens: são vãs contendas de homens faltos de entendimento.
(9.) Revolução? Será a vinda de Cristo para buscar seu povo.
(10.) Entendo porque meu pai me quis, mesmo minha mãe tendo 39 anos.
(11.) Sou de uma geração que se informa, que gosta de filosofia, que busca conhecimento, que sente repulsa contra a tolice e ignorancia.
(12.) Talvez eu seja um dos mais ávidos dessa minha geração.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;chapter-4&#34;&gt;CHAPTER 4&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;(1.) Se você riu quando eu disse ser o Chapolin Colorado a escrever, e pensou &amp;ldquo;será?&amp;quot;: isso é uma crença lúdica.
(2.) Como os estudiosos que gostam dos deuses gregos mesmo não crendo piamente.
(3.) Mas se algo se apresenta como real (como o Deus da Bíblia), é odiado; e o que é apresentado como lúdico, é amado.
(4.) E, infelizmente: muitos são os evangélicos, católicos e outros que &amp;ldquo;creem&amp;rdquo; de maneira lúdica e simbolista.
(5.) Eu acordo com sono, e fico o dia inteiro com sono, e quando se aproxima a noite eu começo a me agitar.
(6.) Assim é o bebado, que bebe a noite inteira, na ressaca se arrepende e depois volta a beber.
(7.) Assim não sejam vós: pecando, sofrendo e se arrependendo e, passado o trauma, tornem a pecar;
(8.) Mas tenham um mesmo espírito, pessoal e comum, em si e entre si.
(9.) E quando cairdes, saibam que é para levantar, e olhem não tropecem.
(10.) Porque Cristo tinha de ser levantado, e para ser levantado ele tinha de descer.
(11.) Pokémon mostrou o Charizard pronto, ou para ter graça ele foi mostrado desde que era um sofrido Charmander abandonado?
(12.) Charizard não teve que quase morrer para estreitar o laço com Ash?
(13.) A Butterfree que vence o ginásio de Pewter, não da graça quando lembramos que antes era só um Caterpie que sofria?
(14.) Assim é na nossa graça com Cristo para com Deus.
(15.) Um objeto fraco, jogado na água, bóia;
(16.) O pesado afunda;
(17.) Mas o moderado afunda e depois sobe.
(18.) Assim sejamos moderados.
(19.) Quem é Cristo? Deus necessitava uma forma para si,
(20.) mssdaniellmesquita
(21.) Matinhos, 21/04/18&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Adultos - 1ª carta aos Blumenauenses</title>
      <link>/2019/06/adultos-1%C2%AA-carta-aos-blumenauenses/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2019 14:33:54 -0400</pubDate>
      
      <guid>/2019/06/adultos-1%C2%AA-carta-aos-blumenauenses/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;../img/letters/blumenauans/1.png&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;captulo-1&#34;&gt;CAPÍTULO 1&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;(1.) Oi! Entendo que é falta de educação ler a carta para outros, mas esta carta é para você, que a encontrou por aí após eu a ter jogado.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(2.) Espero que essas palavras lhe sejam muito úteis!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(3.) Desculpe se atrapalhei sua correria, mas minha intenção é de te edificar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(4.) Nos tempos antigos, as pessoas tinham mais tempo e faziam mais coisas, e viviam por mais anos, mas nos tempos atuais as pessoas correm muito, sentem que não produziram o suficiente e que o tempo falta em todos os dias.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(5.) Hoje em dia as pessoas possuem grande infraestrutura e atendimento médico, mas em contrapartida o estilo de vida e alimentos industrializados (salgadinhos, fast food, etc) tem reduzido a expectativa de vida das pessoas, enquanto os alimentos &amp;ldquo;fit&amp;rdquo; são mais caros e considerados, talvez, pela maioria como que tendo um sabor inferior.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(6.) Mas falando nos tempos antigos: as pessoas se dedicavam mais para ler uma carta que encontravam.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(7.) Liam com humildade, atenção, interesse, etc.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(8.) Peço que você seja assim ao ler essa carta.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(9.) Ao ler, talvez você pense: &amp;ldquo;louco!&amp;quot;, &amp;ldquo;mais um daqueles&amp;rdquo;, &amp;ldquo;burro&amp;rdquo;, &amp;ldquo;mentiroso&amp;rdquo;, mas leia isso com muito amor.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;captulo-2&#34;&gt;CAPÍTULO 2&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;(1.) O amor e a fé são gratuitos, e são as maiores coisas que existem no Universo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(2.) O amor é a maior dádiva dos seres, e a fé é o maior motor na Terra.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(3.) E a sabedoria? Provérbios 4:7: &amp;ldquo;A sabedoria é a coisa principal; adquire pois a sabedoria, emprega tudo o que possuis na aquisição de entendimento&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(4.) E se tudo que possuis é a fé?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(5.) É com fé que você pode adquirir sabedoria.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(6.) Tiago 1:5: &amp;ldquo;E, se algum de vós tem falta de sabedoria, peça-a a Deus, que a todos dá liberalmente, e o não lança em rosto, e ser-lhe-á dada&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(7.) Se a sabedoria é a coisa principal, eu erro em dizer que a fé é o maior motor?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(8.) Não, pois com fé se adquire a coisa principal chamada Sabedoria, logo a fé também é principal, todos esses sendo importantes em suas funções, como membros de um corpo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(9.) 1 Coríntios 11:11: &amp;ldquo;Todavia, nem o homem é sem a mulher, nem a mulher sem o homem, no Senhor&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(10.) 1 Coríntios 11:12: &amp;ldquo;Porque, como a mulher provém do homem, assim também o homem provém da mulher, mas tudo vem de Deus&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(11.) 1 Coríntios 12:20-21: &amp;ldquo;Assim, pois, há muitos membros, mas um corpo. E o olho não pode dizer à mão: não tenho necessidade de ti; nem ainda a cabeça aos pés: não tenho necessidade de vós&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(12.) Pensando em um membro mais fraco, e se esse for a tua fé?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(13.) Se tua fé é pequena? Mateus 17:20: &amp;ldquo;E Jesus lhes disse: Por causa de vossa pouca fé; Porque em verdade vos digo que, se tiverdes fé como um grão de mostarda, direis a este monte: passa daqui para acolá, e há de passar; e nada vos será impossível&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(14.) Não leia isso com deboche, pois óbviamente mesmo que sua fé seja gigante, você não pode mover um monte, pois não é da vontade de Deus.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(15.) 1 João 5:14: &amp;ldquo;E esta é a confiança que temos nele, que, se pedirmos alguma coisa, segundo a sua vontade, ele nos ouve&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(16.) E se você pedir algo que não é da vontade de Deus? Tiago 4:3: &amp;ldquo;Pedis, e não recebeis, porque pedis mal, para o gastardes em vossos deleites&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(17.) Pediu uma coisa boa e não recebeu? Não pense que tu pediu mal, nem desista; insista, pois no tempo de Deus ele faz por ti.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(18.) Disse Jesus, em Lucas 18:7: &amp;ldquo;E Deus não fará justiça aos seus escolhidos, que clamam a ele de dia e de noite, ainda que tardio para com eles?&amp;quot;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(19.) Volte a ler Mateus 17:20, nesta mesma carta.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(20.) Sua fé é pequena, do tamanho de um grão de mostarda? Mateus 13:31-32: &amp;ldquo;Outra parábola lhes propôs, dizendo: O reino dos céus é semelhante ao grão de mostarda que o homem, pegando nele, semeou no seu campo; O qual é, realmente, a menor de todas as sementes; mas, crescendo, é a maior das plantas, e faz-se uma árvore, de sorte que vêm as aves do céu, e se aninham nos seus ramos&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(21.) Pois, se tua fé é pequena, mas você tem fé!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(22.) E essa tua fé pode ser exercitada a crescer muito mais, inclusive com fé você pode pedir mais fé.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(23.) &lt;a href=&#34;mailto:mssdaniellmesquita@gmail.com&#34;&gt;mssdaniellmesquita@gmail.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conversations - Chat 1</title>
      <link>/2019/06/conversations-chat-1/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2019 14:33:54 -0400</pubDate>
      
      <guid>/2019/06/conversations-chat-1/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;chat-with-misc-in-pokmon-online&#34;&gt;Chat with Misc in &lt;strong&gt;Pokémon Online&lt;/strong&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h2 id=&#34;nota-se-voc-no-entende-de-inglsespanhol-ou-no-gosta-de-dilogos-voc-pode-ler-s-cartas-ou-canes&#34;&gt;description: &amp;gt;-
&lt;strong&gt;Nota&lt;/strong&gt;: se você não entende de Inglês/Espanhol ou não gosta de diálogos, você pode ler às cartas ou canções.&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;03/29/18&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:42) Daniell: Hey&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:42) Miss Lucy Love x: hi&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:43) Daniell: Do you usually plays Pokémon here?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:46) Miss Lucy Love x: yea&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:54) Daniell: Whats your religion?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:54) Daniell: I&#39;m sorry for this question.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:05) Miss Lucy Love x: don&#39;t have religion&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:07) Daniell: Some months ago I also has no religion. Do you want to know what was my position against religion?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:08) Miss Lucy Love x: I&#39;m sorry but I hate religion&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:09) Miss Lucy Love x: stupid pointless rules made up by a fake creature&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:10) Daniell: You is in atheism or just no religion?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:12) Miss Lucy Love x: no religion&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:14) Daniell: But do you believe that all of this are from a creator?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:14) Daniell: For sample, that we are in a supercomputer right now or something like?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:21) Miss Lucy Love x: fuck no&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:21) Miss Lucy Love x: I belive in science&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:21) Miss Lucy Love x: the big bang&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:22) Daniell: Do you want to know my position against religion?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:24) Miss Lucy Love x: what&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:43) Miss Lucy Love x: yed&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:43) Miss Lucy Love x: yes&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:49) Daniell: Sorry, I was talking with a latin&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:49) Daniell: I will say to you&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:50) Daniell: I was a religious, in the christianism. But I saw the fathers doing very bad things.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:50) Daniell: Fathers, no. What are the name of these that are of the evangelicism?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:43) Daniell: Hi?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:48) Miss Lucy Love x: hey&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:48) Miss Lucy Love x: I call em idiotic sheeple&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:49) Daniell: No so idiotic, because they have so much &amp;ldquo;smartness&amp;rdquo; to manipulate people.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:50) Daniell: One of these, talked to the people, when I was in the church: &amp;ldquo;you all will be rich in the next week&amp;rdquo;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:51) Daniell: And we don&#39;t has more money, so I started to doubt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:51) Daniell: I saw other negative things, then I abandonned the religion and I began to atheism/agnosticism.&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;(01:43) Daniell: Hey&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:46) Miss Farrelly: hi&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:46) Daniell: Do you usually plays Pokémon here?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:49) Miss Farrelly: yes i do hun&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:54) Daniell: Whats your religion?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:57) Miss Farrelly: wiccan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:04) Daniell: What is this?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:04) Miss Farrelly: its a pagan religion&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:05) Daniell: Wich things you learned in this?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:05) Daniell: Which*&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:28) The other party left the server, so the window was disabled.&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;(01:42) Daniell: Hey&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:00) [GTX] Legendary Ký: heyy&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:04) Daniell: Do you have faith in something supernatural?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:05) [GTX] Legendary Ký: you mean like a god yeah i would believe so&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:11) Daniell: Just in a God that created all, or you believe in your Son?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:11) Daniell: your&amp;gt;his*&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:12) [GTX] Legendary Ký: yes i believe im his son&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:13) Daniell: Yes, you is son of the Creator. But do you believe in his Son? I mean, the Christ.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:14) [GTX] Legendary Ký: yeah i believe in Jesus&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:15) Daniell: In which things the christian churchs make you scared? Can you list?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:17) [GTX] Legendary Ký: mostly going to hell and such things as that im not a overaly religious guy but i do have a belief there is such a being a jesus Christ&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:17) Daniell: What makes me scared about this are: the love in the money, the voice scadals to attract people and the manipulations in Bible reading. But the worst in this list is: love in the money. We need to love people above all.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:18) Daniell: And the list is greater, and like you said: mostly are being missed.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:18) Daniell: The churchs aren&#39;t anymore the same.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:19) Daniell: I believe its a signal of the return of Christ.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:19) Daniell: Earthquakes, wars and war rumors, signals from sky (here in Brazil we saw a lot this year), the churchs with corruption, etc.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:21) [GTX] Legendary Ký: i see do you ever think things will change&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:25) Daniell: What do you think about this?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:31) [GTX] Legendary Ký: well here in American its been less than the same depending where you go from my experiences its been really hard snd and as you said the church hadn&#39;t been the same i do think better is coming it&#39;s just a matter of when&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:36) Daniell: It can be funny to hear, but most of churchs today are creating atheists instead of putting faith and truth in the hearts.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:36) Daniell: And teaching the hate instead of the most perfect feeling: the love.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:36) Daniell: The love is being each time more rare.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:37) Daniell: And what is rare, have a great value. And the love is the most rare, so is the most valuable.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:37) Daniell: Like said in Bible: the love is the link to perfection.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:38) Daniell: The love is more rare than the faith. And the faith is more rare than smartness.&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;(01:42) Daniell: Hey&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:42) [RMX-L] El Bravo: que onda&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:43) Daniell: ?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:43) [RMX-L] El Bravo: ¿te conozco?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:44) Daniell: No, pero conoces a Jesus?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:44) [RMX-L] El Bravo: ¿cual jesus?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:44) Daniell: El Nazareno.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:44) Daniell: Son muchos Jesus hoy, no?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:44) [RMX-L] El Bravo: ¿vienes a predicar al po?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:44) [RMX-L] El Bravo: jajajaa&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:46) Daniell: ¿Que te pasas a respecho de el cristianismo?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:46) [RMX-L] El Bravo: pues yo soy neutral&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:46) [RMX-L] El Bravo: cada quien es libre de profesar la fe que le convenga&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:46) Daniell: Bueno.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:47) [RMX-L] El Bravo: pero yo siento que po no es un lugar idoneo para predicar y menos a un tipo que no conoces jaja&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:48) Daniell: Yo no conosco ustedes, pero mi Jesus conoces sus pensamientos del corazon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:49) Daniell: Soy brazileno y mi espanol no es bueno, pero de Dios venga la inspiracion de su Espirito.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:52) [RMX-L] El Bravo: pues si mi amigo espero estes bien&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:53) Daniell: ¿Que cosas te hacieran neutral?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:54) [RMX-L] El Bravo: pues simplemente he aprendido&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:54) [RMX-L] El Bravo: que debemos respetarnos los unos a los otros&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:54) [RMX-L] El Bravo: y sin importar que fe porfese el otro mientras el sea feliz y no perjudique a nadie haya el&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:55) Daniell: En verdade te hablo, haces mejor que muchos predicadores de Cristo!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:56) [RMX-L] El Bravo: pues esa es la verdad&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:56) [RMX-L] El Bravo: hasta en la biblia viene en mateo 6&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:57) [RMX-L] El Bravo: las iglesias evangelicas solo manipulan a las masas solo usando las partes de la biblia segun les conviene&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:57) [RMX-L] El Bravo: y ellos hacen un escandalo con sus &amp;ldquo;oraciones&amp;rdquo; y en mateo viene como es la oracion&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:00) Daniell: Muchos intentan ganar personas con escandalos, pero no hacen como conviene a Dios: ganar almas en amor. Pero, lo dinhero es la cosa.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:01) Daniell: Las iglesias no son mas como antes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:03) Daniell: Yo fue AntiCristo, pero Dios creou cosas en mi vision.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:04) [RMX-L] El Bravo: oh&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:04) [RMX-L] El Bravo: ¿eres vidente acaso?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:07) Daniell: No se. Mi padre fue vidente.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:08) Daniell: No cosas de vidente, pero yo conoci a el Satanas en mi visions.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:09) Daniell: Yo puedo te hablar: el Diabo es un dios, tamano su poder.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:23) [RMX-L] El Bravo: por mi neutralidad&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:23) [RMX-L] El Bravo: se de cosas esotericas un poco&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:24) [RMX-L] El Bravo: y creo que si las cosas son como dices&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:24) [RMX-L] El Bravo: es que mucha gente duda de su fe&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:24) [RMX-L] El Bravo: probablemente sea por eso&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:29) Daniell: Yo dudo las veces.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:29) [RMX-L] El Bravo: segun lo que he estudiado&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:29) Daniell: Pero no es por las dudas de la gente; pero yo conoci Satanas por mi dudas en el supernatural.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:30) [RMX-L] El Bravo: pues eso es lo que busca el enemigo&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:30) [RMX-L] El Bravo: que dudes&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:30) [RMX-L] El Bravo: para meterse por ahi&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:30) [RMX-L] El Bravo: entonces intuyo que tus visiones te hicieron buscarme&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:33) Daniell: Si, dices la verdad como quien reciebe el Espirito para reproducir las sabias palavras; el enemigo pos dudas y yo pense en intentar contra mi vida ha uns meses. Pero las visiones no fue actuales.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:34) [RMX-L] El Bravo: ¿y que viste referente a mi persona?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:34) [RMX-L] El Bravo: ¿porque estas aqui ahora?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:34) Daniell: Hablo contigo en amor de Cristo para tu conocer la verdad, pero vejo que tienes un muy bueno conocimento.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:35) [RMX-L] El Bravo: pues muchos leen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:35) [RMX-L] El Bravo: pocos analizan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:39) Daniell: Lo que no entienden, dizen que es de manos de lo hombre.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:39) Daniell: Y lo que conviene, aceptan y predican a los otros a oprimir o ganar dinero.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:40) Daniell: O exibir que son de Cristo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:41) Daniell: Hoy e muy belo exibir que es de una iglesia, que tienes una bela familia, que tienes sucesso en todas las cosas&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:41) [RMX-L] El Bravo: yo un dia estaba viendo versiculos de la biblia pues quiero estaratento para responderle a los dichosos &amp;ldquo;predicadores&amp;rdquo;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:41) [RMX-L] El Bravo: y de hecho cristo vino para abolir los templos&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:41) [RMX-L] El Bravo: porque si te fijas en el nuevo testamento&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:41) [RMX-L] El Bravo: la situacion en la que jesus llego al mundo&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:41) [RMX-L] El Bravo: no se dista mucho de la actualidad&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:42) Daniell: Pero los tienpos dificultam&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:43) Daniell: Las iglesis hoy eston con mas cosas&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:43) Daniell: Y hoy predican lo sucesso&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:43) Daniell: Pero las pisadas de Cristo no son somiente eso&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:43) [RMX-L] El Bravo: los sumos sacerdotes judios cobraban y lucraban con las leyes de moises&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:44) [RMX-L] El Bravo: ¿y que hacen los sacerdotes y pastores hoy?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:44) Daniell: Lo mismo, pero con las leyes de Dios, y, del amor.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:44) Daniell: Ha muchos hablando en amor, pero no amando las personas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:45) [RMX-L] El Bravo: distorcionadas a su convenencias&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:45) [RMX-L] El Bravo: porque jesus vino a abolir todo eso&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:45) [RMX-L] El Bravo: pero como ellos no prestan atencion&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:45) [RMX-L] El Bravo: o se hacen tontos (lo que yo creo)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:45) Daniell: Y los pastores de hoy no quieren que las personas saian a otras iglesias, como numa competicion.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:46) Daniell: Hoy predican lo que las personas quieren ouvir: liberdad y sucesso.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:46) Daniell: Y se no tienen sucesso, dudan de dios.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:47) [RMX-L] El Bravo: imponen reglas&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:47) [RMX-L] El Bravo: igual que los sacerdotes judios&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:47) Daniell: pero no las sieguen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:48) Daniell: quieren ver las personas circuncidadas&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:48) Daniell: y obedeciendo a los hombres&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:48) Daniell: y olvidando a Dios&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:48) Daniell: la Biblia predictou a eso&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:48) Daniell: como a muchas cosas&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:51) [RMX-L] El Bravo: en hechos de los apostoles viene eso&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:53) Daniell: Tu familia, tambien son neutrales?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:53) Daniell: Mi familia es dividida in todos los sentidos.]&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:53) [RMX-L] El Bravo: como hubo en el pueblo profetas falsos asi habra falsos doctores que intrduciran sectas perniciosas que llegaran hasta a negar al señor&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:54) [RMX-L] El Bravo: mi abuela era catolica&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:54) [RMX-L] El Bravo: mis padres no pertenecian a ninguna religion&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:54) [RMX-L] El Bravo: podria decirse que son neutrales pero creen en dios&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:54) Daniell: y si amontoarian falsos doctores confuerme los desejos de las personas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:54) [RMX-L] El Bravo: claro&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:55) Daniell: Yo no tengo religion.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:55) Daniell: Fue evangelico, enton ateista/agnostico.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:55) [RMX-L] El Bravo: pues me considero agnostico&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:55) [RMX-L] El Bravo: pues no creo en religiones&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:55) Daniell: Entonces yo tive las visiones y cri en el supernatural.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:56) [RMX-L] El Bravo: pero creo que hay un poder mayor&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:56) Daniell: Yo no cri en lo mismo Dios de la Biblia en el agnosticismo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:56) [RMX-L] El Bravo: poder mayor= dios&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:56) Daniell: y creador de todo&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:57) Daniell: Dios es la existencia, la eternidad, la razon.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:57) Daniell: Para mi fue muy dificil entender eso&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:57) [RMX-L] El Bravo: claro&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:57) Daniell: Yo vire ateu muchas veces&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:57) Daniell: Pero el Espirito pos me palavras&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:58) Daniell: Y yo pude entendier&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:59) [RMX-L] El Bravo: es mas checa este video&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:59) [RMX-L] El Bravo: ahi viene lo que te acabo de decir&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:59) [RMX-L] El Bravo: &lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=csoJCR47ueU&#34;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=csoJCR47ueU&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:00) Daniell: Cres en demonios?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:01) Daniell: Ahora es 3 de la noche, y dizen que los espiritos malos rodean.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:02) [RMX-L] El Bravo: si crees en dios no puedes creer en otra cosa&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:02) Daniell: Yo nunca vi espiritos, pero yo vejo su poder.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:02) [RMX-L] El Bravo: si les haces caso&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:02) [RMX-L] El Bravo: los haras mas fuertes&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:03) Daniell: Pero se las personas crecen en el poder de lo Diabo, no crerian en el mundo material y buscarian a el Espirito para sobrepor contra los demonios.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:04) [RMX-L] El Bravo: tu mismo lo has dicho&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:04) [RMX-L] El Bravo: pero creer en eso es darle poder&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:05) Daniell: La Biblia habla del poder de lo enemigo. Pero no es para crer como cre en Dios.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:06) [RMX-L] El Bravo: y el objetivo del enemigo&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:06) [RMX-L] El Bravo: es hacer dudar a las personas&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:06) [RMX-L] El Bravo: para este incomodar a jehova&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:07) Daniell: este es un de sus objectivos&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:07) Daniell: su major objectivo es cargar almas con el&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:08) Daniell: el enemigo odea a todo que es creacion de dios&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:08) Daniell: Dios*&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:08) [RMX-L] El Bravo: las almas que obtiene es porque son ingenuas y se dejan engañar al dudar les falta conviccion&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:09) Daniell: o creen en dios, pero otras cosas eston acima, como la gloria de los hombres.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:10) Daniell: la ingenuidad es buena, pero misturada a la sabedoria.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:11) Daniell: Por la ingenuidad alcanza la fe en cosas que no se veen pero se sienten.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:12) Daniell: E en la ingenuidad tienes el puro amor.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:13) [RMX-L] El Bravo: de cierta manera si&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:13) Daniell: Paulo hablou sobre eso: meninos en la malicia, y adultos en la sabedoria.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:13) [RMX-L] El Bravo: pero muchos viven ingenuos siempre&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:13) [RMX-L] El Bravo: y engañados&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:13) Daniell: Si, y destes los malos doctores de la fe usan para obtener cosas de la Tierra.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:14) Daniell: Y daron conta de esas almas en lo regresso de Jesus&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:20) [RMX-L] El Bravo: claro&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:21) [RMX-L] El Bravo: porque jesus esta viendo&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:21) [RMX-L] El Bravo: que la humanidad no va como el queria que fuera&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:21) [RMX-L] El Bravo: ni tampoco con lo que el predico original mente&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:25) Daniell: No toda la humanidad. Y Jesus sabia que esas cosas virian a el mundo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:26) [RMX-L] El Bravo: claro&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:26) [RMX-L] El Bravo: no toda&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:26) [RMX-L] El Bravo: pero hablaba en metafora&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:27) Daniell: Crees in Dios sin crer a ninguna religion, pero Jesus es de una religion: el cristianismo. Como crees en Jesus?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:28) [RMX-L] El Bravo: en realidad&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:28) [RMX-L] El Bravo: jesus era judio&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:28) [RMX-L] El Bravo: el cristianimo se fundo por el pero perdio el camino&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:28) [RMX-L] El Bravo: porque por eso se le llama cristianismo&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:31) Daniell: Pero, como crees en Jesus, siendo tu de el agnosticismo?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:32) [RMX-L] El Bravo: pues lo hablo basandome en argumentos de un &amp;ldquo;predicador&amp;rdquo;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:32) [RMX-L] El Bravo: te aseguro que si a uno de esos le digo lo mismo sale huyendo&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:35) Daniell: Lo entiendo, hablas en el contexto. Pero pense que crias en Jesus.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:35) [RMX-L] El Bravo: quizas&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:36) [RMX-L] El Bravo: los agnosticon creen en un poder mayor&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:36) [RMX-L] El Bravo: ¿recuerdas?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:36) Daniell: Si.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:36) Daniell: Crer en Dios es mejor que no crer.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:37) Daniell: Y mejor no crer, haciendo el bien; que crendo hacer el malo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:37) Daniell: o que, profesando, no seguir y intentar que somiente los otros sigan.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:38) [RMX-L] El Bravo: pues si&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:39) [RMX-L] El Bravo: es mejor&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:39) [RMX-L] El Bravo: respetar&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:40) Daniell: Tiengo mas cosas a hablar, pero no tengo como ahora. Esas palavras no son limitadas asi, perdoname.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:46) [RMX-L] El Bravo: si tranquilo suele pasar&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(01:42) The other party left the server, so the window was disabled.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:05) The player has logged on again&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;(02:11) Daniell: Hey&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:11) Typhon: hi&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:11) The other party left the server, so the window was disabled.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:20) The player has logged on again&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:24) Daniell: Do you have a religion?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:25) Typhon: humanity&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:27) Daniell: Sorry for my missknowledge. I had hear about this (my ex friend is of this religion) but I don&#39;t know its principles.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:27) Daniell: What and how they are? This is like believing in open mind?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:28) Daniell: Something like libertarianism and LGBT/interacial rights?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:41) Typhon: 1 min&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:41) Typhon: i wipp tell u later&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:41) Typhon: i m busy&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(02:51) Daniell: Ok, np.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:00) The other party left the server, so the window was disabled.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:13) The player has logged on again&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:16) Daniell: Hi, again.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:16) Daniell: When available, please say me more about the religion of humanity? I know we have Google, but I want to hear this from a member.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:28) The other party left the server, so the window was disabled.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:31) The other party left the server, so the window was disabled.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:40) The player has logged on again&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:44) Daniell: ?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:44) Typhon: humanity is the greatest religion&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:45) Typhon: it is above all religion&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:45) Typhon: the first religion of a person is to become a true human&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:46) Typhon: if u r not a true human u r not worth of following any religion&amp;hellip; it will be use less&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:48) Daniell: &amp;ldquo;is to become a true human&amp;rdquo;, it is true. Because who not knows itself, can&#39;t believe in so much things. And who don&#39;t have a self love, can&#39;t love anything.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:48) Daniell: Because to be human, the love is needed.]&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;(03:29) Daniell: Hi&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:29) LIFO: hi?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:29) Daniell: Yes, I don&#39;t know you.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:30) Daniell: Its strange?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:30) LIFO: kind of?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:30) Daniell: Please don&#39;t be shammed about this.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:30) Daniell: Do you have a religion?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:30) LIFO: no&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:31) Daniell: Atheism?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:32) LIFO: yeah&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:33) Daniell: I have no strenghts to dispute about this, I&#39;m sorry.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:33) LIFO: eh&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(03:34) LIFO: all right&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;(04:00) moe: hi&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:00) Daniell: Do you believe in a Creator?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:04) moe: wdym?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:05) Daniell: I mean who created the whole universe or, to call, multiverse.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:06) moe: oh yeah,i believe&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:06) Daniell: How do you think he is?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:07) moe: im a moslem,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:08) moe: he is beyond everything&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:09) Daniell: Whats your religion?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:11) moe: islam&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:12) Daniell: Do you believe in the love?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:14) moe: mhm&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:14) Daniell: ?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:14) Daniell: I don&#39;t understood.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:15) moe: yes&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;(04:01) Daniell: Hi&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:04) 遇到鬼蝉我要死啦: hi&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:04) Daniell: Do you have a religion?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:05) 遇到鬼蝉我要死啦: no&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:06) 遇到鬼蝉我要死啦: why you ask this&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:06) The other party left the server, so the window was disabled.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:07) The player has logged on again&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:11) Daniell: Sorry me for this question.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:11) Daniell: I&#39;m just asking.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;[Daniell tentou evangelizar os chineses, mas esses nomes de usuário com caracteres chineses são contas falsas provavelmente feitas por americanos; mas ele não estava pronto e não era hora de os evangelizar.]&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;(04:11) Daniell: Hi&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:11) Corsola: hi&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:12) Daniell: Do you have a religion?]&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:14) Corsola: yrs&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:14) Corsola: yes&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:14) Daniell: What?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:15) Corsola: Private&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:16) Daniell: I was atheist/agnostic.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:16) Corsola: o&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:16) Corsola: may I know who are you?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:18) Daniell: Any person&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:18) Corsola: Then why did you just appear out of nowhere&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:18) Corsola: and ask me that question +&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(04:19) Daniell: Because the souls needs appearin of [to] somewhere.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crianças - 5ª canção de Daniell Mesquita</title>
      <link>/2019/06/crian%C3%A7as-5%C2%AA-can%C3%A7%C3%A3o-de-daniell-mesquita/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2019 14:33:54 -0400</pubDate>
      
      <guid>/2019/06/crian%C3%A7as-5%C2%AA-can%C3%A7%C3%A3o-de-daniell-mesquita/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;meus-pequeninos-de-jesus&#34;&gt;Meus pequeninos de Jesus&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;(1.) Meus pequeninos de Jesus:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(2.) Atente o ouvidinho à esse irmãozinho, e segue o caminho de Deus, seu Pai.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(3.) Deus de Davi, também é Deus de Você.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(4.) Jesus de Nazaré, também é o Jesus do Céu.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(5.) Deus de Israel, também é Deus do Brasil.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(6.) Jeová, também se chama Existência.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(7.) O Espírito de Jesus ronda a Terra, e está acolhendo todos os pequeninos na orla de suas vestes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(8.) Com muito amor acaricia seus filhinhos, e conforta e consola os corações.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(9.) Jesus é mais lindo que todas as flores;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(10.) Jesus é mais doce que todo o mel;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(11.) Jesus é mais meigo que um cordeiro;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(12.) Jesus é mais amoroso que seu gatinho.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(13.) Meus pequeninos de Jesus:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(14.) Atente o ouvidinho à esse irmãozinho, e segue o caminho de Deus, seu Pai.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(15.) Deus de Davi, também é Deus de Você.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(16.) Jesus de Nazaré, também é o Jesus do Céu.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(17.) Deus de Israel, também é Deus do Brasil.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(18.) Jeová, também se chama Existência.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(19.) Há um rio cristalino, e o som das águas acalma.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(20.) Há um jardim, o mais belo, Deus guarda como um tesouro.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(21.) Há um céu cheio de anjos, e Jesus Cristo reina.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(22.) Há um povo aqui que te adora, Senhor, e espera ser adotado.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(23.) Suas crianças, são seus anjinhos na Terra;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(24.) O seu canto, muito nos encanta;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(25.) Seus sorrisos, conforta e renova toda a alma;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(26.) E no brilho de seus olhos os adultos podem enxergar muitas coisas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(27.) Meus pequeninos de Jesus:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(28.) Atente o ouvidinho à esse irmãozinho, e segue o caminho de Deus, seu Pai.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(29.) Deus de Davi, também é Deus de Você.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(30.) Jesus de Nazaré, também é o Jesus do Céu.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(31.) Deus de Israel, também é Deus do Brasil.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(32.) Jeová, também se chama Existência.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(33.) Deus sabe tudo sobre tudo e todos;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(34.) Antes de você ser você, Deus te conhecia.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(35.) Deus sabe o que você sente e necessita;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(36.) Mas ainda assim oramos, pois isso é sacrifício agradável.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(37.) Jesus é mais meigo que sua vovó;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(38.) Jesus é mais amoroso que seu cachorrinho;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(39.) Jesus é mais lindo que tudo e todos;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(40.) Jesus é mais doce que todo o chocolate.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(41.) Meus pequeninos de Jesus:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(42.) Atente o ouvidinho à esse irmãozinho, e segue o caminho de Deus, seu Pai.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(43.) Deus de Davi, também é Deus de Você.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(44.) Jesus de Nazaré, também é o Jesus do Céu.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(45.) Deus de Israel, também é Deus do Brasil.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(46.) Jeová, também se chama Existência.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(47.) Deus escolheu as coisas loucas para confundir as sábias;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(48.) Deus escolheu as coisas fracas para confundir as fortes;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(49.) Deus fez os pobres mais ricos que os milionários;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(50.) Deus sabe que seus pequenos são grandes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(51.) Existe a Terra, onde os humanos são pequenos;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(52.) Existe o Universo, onde a Terra é tão pequena;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(53.) Existe o Céu, onde o Universo é microscópico;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(54.) Existe Deus, onde o Céu nem tem tamanho.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(55.) Meus pequeninos de Jesus: atente o ouvidinho à esse irmãozinho, e segue o caminho de Deus, seu Pai.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(56.) Deus de Davi, também é Deus de Você.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(57.) Jesus de Nazaré, também é o Jesus do Céu.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(58.) Deus de Israel, também é Deus do Brasil.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(59.) Jeová, também se chama Existência.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(60.) Meus pequeninos de Deus: atente o ouvidinho à esse irmãozinho, e segue o caminho de Jesus.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
